好想俾人攬住瞓教

有冇絲打明霞妹嘅心情(｡ ˇ‸ˇ ｡)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

🚬

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

Me ok?

我都係

唯有靠ff

5ok.

積極比消極有效
主動比被動快捷

搵個攬枕攬下都開心過係到等一個某人出現

攬枕冇體溫